今次政府新聞稿幾點會回應制裁

強烈譴責，美國制裁我市市長及各官員

好快姐 一個template改下d字眼就得啦

******************************************************************

有無人可以提下佢地換走d星星

石頭 腳

老豆搵校長16歲感化F.3手足遭中學開除學籍

鄧小強之前話俾外國制裁係光榮嚟，今次仲唔光宗耀祖

基本法腐乳肯定走唔甩

星期1先
星期6日放假

NMSL

你咁樣係唔會令我到我驚架

香港係中國不可分割的一部分
外國冇權說三道四
請不要干預香港

不承認制裁結果；
基本法腐乳

有興趣想知制裁包咩?

犯左國安法直接出通緝令啦

今鋪真係做第一

慶祝吓柒婆遭到制裁

嬲
-----------
完

基本法腐乳

撳一下耿爽生成器就搞掂
半夜出聲明無難度

Xxxxxxxx嚴正譴責xxxx雙重標準Xxxxxxxxx國際慣例Xxxxxxx會配合中央Xx強力反制Xxxxxxxxxxx一國兩制腐乳xxxxx

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

完

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

********************************************************************
屌行緊五天工作制架, 星期一先啦

基本法有冇腐乳先

key words 黎
上面話一定要寫左先有分

腐乳，好嬲

港共：石頭！責任全在美國

別有用心
石頭
腳
深屌遺憾

基本法並無腐乳美國制裁官員既權利

美國粗暴干預香港內政、對國安法不理解，對此表示遺憾。

行政長官回應美國制裁
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
玩

撚

完

2020年8月7日（星期五）
香港時間23時30分

制裁返美國財政部
唔俾侵侵用港紙

基本法。。。

嗤之以鼻

*****************************************

sorry 玩大左
完

已經觸犯國安法，特區政府予以強烈譴責

唉屌數漏左

成個政府即刻無人敢撳掣出稿

應該會咁
1.強烈反對美國粗暴干預香港內部事宜
2.中央會堅定不移支持香港

政府回應: 美國用石頭砸自己隻腳

堅決反對

港府: 不會接受今次制裁。。。。

合理推斷黎緊個禮拜會揾泛民出氣 大批被捕

分分鐘咩都唔講, 因為忙緊走錢

核子都唔驚呀林鄭

嗤之以鼻 公道自在人心
所謂制裁冇法律效力 祖國有強力反制措施
不能用美元結算 可以配合祖國用強大人民幣結算系統領導全球
反制任何人使用美元作任何交易

只針對極少數人

有冇金剛棒開盤

1點前

成班嚇到篤灰保命
呢一兩個月會有好多機密文件公開

反制裁班美狗

零晨4點 等D人訓晒教先

仲做ao？逐層幫你DQ
連樓都供唔到
要你即刻還錢

堅決反對
干涉中國內政
違反國際關係基本準則
糾正錯誤

譴責完制裁得仲甘
返唔到轉頭了

違反國安法

美國違反國際法
需要向國際交代

石頭

不會得逞

自古以來，
強烈反對
國安法
制裁唔會成功
有國家中央支持
全力配合
全力反制

話唔定啲AO根本想送佢一程, 乜都唔做食花生算。由佢自己諗下點出稿好過上年已經傳過有好多AO對住呢班官做到無癮最後劈炮

重點係英國加拿大跟唔跟機
不過啲外滙戶口都有麻煩架喇

制裁你個制裁

反制裁Trump好唔好呀
唔知基本法有冇賦予佢地Trump嘅ID no. 呢

今次禁邊個唔俾入支那？

邊個打緊稿 邊個撳enter出稿可能美國都知

印象記得有：
1 - 充公在美資產
2 - 不准入境美國
3 - 不准使用美國銀行帳號
（忘記了）
好似話每4年定5年重新review
有錯請指正

強強係咪收到風 預先中肺炎先行一步

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

屌你老母

完。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

香港係中國不可分離既部分
中央必定作出非常強硬既態度去應對
我地係美國並無資產，所以對我做乜係唔會有任何影響
影響一國兩制
粗暴干涉香港內政

仲有無漏？

美國要向國際交代

想睇曾國衛戰狼式回應

好嬲好嬲
**************************

美帝亡我之心不死。

整夠50粒當係向美帝投誠嘅暗號

我估12am

Work from Home 緊喎

挨到China joe上位就無事

仲得閒出新聞稿?
諗緊走得幾多得幾多咋

同國際恐怖分子 並列於制裁名單上 光宗耀祖 子女都會為你地驕傲

垂死掙扎
排擠異己
愚蠢至極
給人恥笑
成事不足
敗事有餘
自廢武功
步向結業
自掘墳墓
注定失敗
壽終正寢
關門大吉
十分冷清
後患無窮
市場毒藥
難成大器
拉雜成軍
已臨末日
製造對立
撕裂社會
煽動仇恨
帶向深淵
增加仇恨
鼓動暴力
涉嫌違法
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
黃色恐佈
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
攬炒執笠
為時已晚
返魂乏術
可笑至極
無聊主張
並未得逞
黃梁一夢
污糟趕客
反智荒謬
言過其實
自絕其路
自食其果
蠢人經濟學
傻人經濟學
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
塘水滾塘魚
遲早一鑊熟
生意政治化
告急難吊命
嚴重的歧視
腦殘兼白癡
不會有所作為
畫限制給自己
理論上不存在
不能自給自足
沒資格做生意
自斷其他客源
以政治作招徠
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
政治綁架經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
破壞本港基建
有破壞無建設
國際信任赤字
社會經濟難運作
不代表所有市民
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
戴上了有色眼鏡
經濟領域的攬炒
自畫限制無前途
使用美金或犯法
搬起石頭砸自己腳
罔顧自由市場規則
人為製造社會撕裂
摧毀香港營商環境
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
香港應該是彩色的
丟了西瓜撿了芝麻
不配在香港做生意
衰敗的喪鐘在敲響了
污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈
極端的政治廣告平台
點解消費仲要分顏色
只是反對派的信號彈
不遺餘力煽動反華思潮
違反香港營商核心價值
不是歹毒就是愚不可及
對藍店威力只是皮外傷
為政治服務的虛偽工具
也許死得比任何人更難看
籠罩在香港上空的一朵烏雲
制造撕裂的經濟攬炒(同歸於盡)
隱形的壓力剝奪市民選擇的自由
「切香腸」方式危害中國主權是痴心妄想

強烈譴責外國政府公昇政府官員個人資料\./

不排除進行反制措施

建議美方唔好搬石頭砸自己隻腳

美方立即懸崖勒馬

支持3萬香港警察去美國捉拿美國總統

會唔會拉晒全部在港美國人再宣戰

我估4:00am

To 侵侵
唔好再用石頭扔自己隻腳。
完
2020-8-7
***********

放假 星期一先啦

大家唔好咁興奮住........

石頭準備

屌你老母

******************************************************

等緊睇埋先訓

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

制裁係基本法賦予

反制返美國

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

不明道理、沒有邏輯，一笑置之、嗤之以鼻。

完
2020年8月7日（星期五）
香港時間23時18分

基本法並沒有賦予被制裁

冇影響(英國唔好制裁我屋企人就得)

: 本人777唔明白外國點樣點解制裁我

佢地好似冇身份証架，得社會保障號碼

林奠今晚瞓唔瞓得著呢

51粒

自己圈啦

等睇柒婦出嚟串柒柒話不痛不癢🤷🏽‍♀️🤷🏽‍♀️

之後就英國

林奠：我有中央大力支持，驚閪

係 ＊ ＊

屌你老母，強烈要求按基本法取消制裁

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

哈

完。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

梗係用國安法拘捕特朗普啦戇鳩

愛默生曾說過，你信任人，人才對你忠實。以偉人的風度待人，人才表現出偉人的風度。這句話讓我們得到了一個全新的觀點去思考這個問題。

毛澤東在不經意間這樣說過，經濟並不意味著消費貨幣，也不意。這把視野帶到了全新的高度。愛獻生曾經說過，斯巴達人原則是：“正義就是平等，但平等並不就是正義”這段話雖短，卻足以改變人類的歷史。我們都有個共識，若問題很困難，那就勢必不好解決。美國制裁因何而發生？由於，我以為我了解美國制裁，但我真的了解美國制裁嗎？仔細想想，我對美國制裁的理解只是皮毛而已。我們要從本質思考，從根本解決問題。問題的核心究竟是什麼？美國制裁絕對是史無前例的。薩盧斯特曾經說過，包括懦夫在內的任何人都可以發動戰爭，但要結束戰爭卻得到勝利者的同意。請諸位將這段話在心中默念三遍。美國制裁究竟是怎麼樣的存在，始終是個謎題。美國制裁必定會成為未來世界的新標準。美國制裁似乎是一種巧合，但如果我們從一個更大的角度看待問題，這似乎是一種不可避免的事實。在人生的歷程中，美國制裁的出現是必然的。我們都知道，只要有意義，那麼就必須慎重考慮。美國制裁對我來說有著舉足輕重的地位，必須要嚴肅認真的看待。一般來說，如果仔細思考美國制裁，會發現其中蘊含的深遠意義。我們一般認為，抓住了問題的關鍵，其他一切則會迎刃而解。愛獻生曾說過，身體是我們從物質世界獲取一切援助和力量的導管。希望大家能發現話中之話。若能夠欣賞到美國制裁的美，相信我們一定會對美國制裁改觀。做好美國制裁這件事，可以說已經成為了全民運動。伏爾泰講過一句值得人反覆尋思的話，祖國是我們心心嚮往的地方。這把視野帶到了全新的高度。巴爾扎克曾說過，愛情和工作都能使人對外界漠不關心。這段話令我陷入了沈思。儘管美國制裁看似不顯眼，卻佔據了我的腦海。對美國制裁進行深入研究，在現今時代已經無法避免了。這種事實對本人來說意義重大，相信對這個世界也是有一定意義的。世界需要改革，需要對美國制裁有新的認知。那麼，我想，把美國制裁的意義想清楚，對各位來說並不是一件壞事。所謂美國制裁，關鍵是美國制裁需要如何解讀。我們普遍認為，若能理解透徹核心原理，對其就有了一定的了解程度。話雖如此，羅蒙諾索夫曾講過，科學，給青年以養料，給老人以慰藉; 她讓幸福的生活錦上添花，她在不幸的時刻保護著你。這讓我的思緒清晰了。帶著這些問題，我們一起來審視美國制裁。美國制裁勢必能夠左右未來。塞萬提斯在不經意間這樣說過，努力是成功之母。但願諸位理解後能從中有所成長。了解清楚美國制裁到底是一種怎麼樣的存在，是解決一切問題的關鍵。

特區政府不能回應，基本法冇provide such right

國防外交不做林鄭d咁低級的人回應美國財政部

某「局長」：屌你老母咪再講呢句啦

頂盡咪禁香港睇美國財政部個網

輕機

寫果條友再鳩up怕唔怕俾美國制埋一份

有唔知幾多萬美國人係香港
香港係美國最大既貿易順差出口地
搬起石頭砸自己的腳

我估777會嬲到話制裁返美國官員 唔比入境

會唔會通緝返Trump同Pompeo

美帝違返國際法

一切後果由美方負責

＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊

強烈反對, 與全港700萬人為敵 (自稱)

＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊＊ ＊

星期一先回應 五天工作

發言人個位炒左好耐
一直有傳言啲文係柒婆出

極度遺憾 堅決反對 拒絕制裁

制裁奇怪
無理指控
無事實基礎
無視香港暴力份子
國安法合情合理
中國香港內政，外國無權干涉
香港無辜捲入政治風暴
無人贏
美國要為破壞關係負全責
會反制

用國安法通緝侵侵

都係個幾句

香港背靠強國，有能力同美國打核戰。

表示強烈譴責，作出嚴正反對

完

等香港人訓左定等美國人訓左先覆好

應該都要十四日先得？

港府正研究反制措施

我真係恭喜你呀

下一批就dq主任

*******************

切勿干預美國內政 遵守國際法則

別有用心，說三道四

制裁特區政府官員，實屬政治目的，完全違反國際法，一定有呢句

係 呢份光榮令我感動到流曬眼淚

要跟隨國家

應向國際交代

石頭 腳 石頭 腳

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

手震震緊 諗緊辭唔辭職好

除非用核子

可能問緊習仔點打

要等埋中聯辦先可以出稿

＊ ＊ ＊ ＊ ＊ ＊ ＊ ＊ ＊ ＊ ＊ ＊ ＊
完
＊ ＊ ＊ ＊ ＊ ＊ ＊ ＊ ＊ ＊ ＊ ＊ ＊

要凌晨出post

屌你有聲

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

等office hour再諗

核子手段

買定機票著草走啦

有生成器架嘛
佢想幾點出就幾點出

應該高調宣布香港制裁番美國官員
強烈譴責

仲有咩招姐